第一次返M記part time 有咩注意？

如題

唔好同男嘅講野
淨係同女嘅

姣上司基本

咪撚做啦 又辛苦又低人工

我都係貪佢時間夠彈性
同埋等錢洗
唔係真係唔鬼做

炒薯條炒多d 大薯炒特大薯

係邊間返 講低 瘋狂食薯條

記得買定西餅請同事食

得罪經理就要去拖地

拖地正啊 唔洗整包整到手殘
係屋企我都成日做家務

歡迎賜教